[突發］明天一定會八號

堅料！天文台朋友消息

星期五一定八號，
星期日一定十號！
我問佢消息來源，

佢答：

日暦

幫推

玩撚左十幾年喇

悶唔悶

發現次次打風都撞正月頭

你唔厭我都厭啦

下星期一十一號